睇書學投資對炒股有冇作用?

感覺上睇完好似學左好多野咁
但係實際作用又好似唔係好大

講真

依家呢個時候睇書冇撚用

想發達就沽大期
唔夠錢就allin最近熊

跟

ALL IN 再借再ALL IN再碌卡ALL IN

同學校讀書一樣
啱啱出嚟做野時，會覺得同現實好唔同

Btw讀完再交學費啦

港股無用

有用嘅出書果個發咗喇，仲教你?真係賺夠咩

如果你站系大戶既角度投資就有用，你站系散戶既角度就無用

唔敢話一定有用
但身邊嘅成功人士都有睇書既習慣

+1

你都無錢

講真 都係睇你信邊一派既投資理論
短炒 超短炒 中長線價錢投資 配合 TA? FA? 乜乜曲線果D?
唔識睇年報咪睇書學下會計野
想學TA 咪又睇下D TA書 但睇完都唔係包生仔

個人覺得睇下D投資哲理 BUILD UP下投資觀念果D最有用
好似 Kostolany 既一個投機者的告白

基本概念要識
其他靠經驗 自己入場親身感受

lihkg

連登既財經台其實係賭場

麵麵你入左熊未?

同考車牌一樣
考完唔代表識渣車
頭一年渣出街，先係岩岩開始起步

有

最緊要睇人哋失敗經驗

成功經驗冇得複製

但人類總是....

牛 熊 7200 7500 買定離手

無撚有錯
寧做一日英雄不做一世烏蠅